{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021341",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페051 영도점"
    },
    "text": "本店では「パスオーダーアプリ」でお気軽なご注文が可能です。 これにより、事前に注文を行い、訪問後に待つ必要はありません。 本店では様々なメニューをご提供しております。 缶バニラシナモンラテは4,000ウォンで、缶ラテは3,500ウォン、缶バニラシナモンラテは3,000ウォンです。 また、マカロンは1,500ウォン、シナモンラテは3,000ウォン、バニララテは3,000ウォン、カフェラテは2,500ウォン、雪香牛乳は3,800ウォン、アメリカーノは1,500ウォンです。 アプリを通じて注文するとVIP経験が楽しめます。 事前に注文しておいて訪問すると、並ぶ手間もなくすぐに注文した製品を受け取ることができます。 お店を訪問する前にアプリを利用して注文してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "パスオーダーアプリで注文することはできますか？",
            "answer": "はい、パスオーダーアプリで注文することができます。"
        },
        {
            "question": "パスオーダーアプリで注文すると、待つ必要はありませんか？",
            "answer": "はい、パスオーダーアプリで事前に注文を行い、訪問後に待つ必要はありません。"
        },
        {
            "question": "本店ではどのようなメニューが提供されていますか？",
            "answer": "本店では缶バニラシナモンラテ、缶ラテ、缶バニラシナモンラテ、マカロン、シナモンラテ、バニララテ、カフェラテ、雪香牛乳、アメリカーノなど様々なメニューを提供しています。"
        },
        {
            "question": "缶バニラシナモンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "缶バニラシナモンラテの価格は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "缶ラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "缶ラテの価格は3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マカロンの価格はいくらですか？",
            "answer": "マカロンの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "シナモンラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シナモンラテの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテの価格は2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "雪香牛乳の価格はいくらですか？",
            "answer": "雪香牛乳の価格は3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノの価格は1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "パスオーダーアプリを使って注文するとVIP経験が楽しめますか？",
            "answer": "はい、パスオーダーアプリを使って注文するとVIP経験が楽しめます。"
        },
        {
            "question": "事前に注文しておいて訪問すると、注文した製品をすぐに受け取れますか？",
            "answer": "はい、事前に注文しておいて訪問すると、注文した製品をすぐに受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "お店を訪問する前にアプリを利用して注文することはできますか？",
            "answer": "はい、お店を訪問する前にアプリを利用して注文することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 524
    }
}